茶記公仔麵餐真係好撚正

仲要單拖去食 正

埋單個下仲正

超正，今日食常餐唔記得轉公仔麵，迫住食通粉

抵過大家樂嗰d啦

五香肉丁通都正

少食即食麵，改口食米粉通粉其他吧

成日覺得米粉好難食
通粉好d

不過食得茶記 都預左唔健康

較健康咪得

我會選擇 間唔中先食一次
少食多滋味

間唔中都唔會掂公仔麵

點解既

你碗沙牛麵成層油喺面

汁嚟啫
幻覺嚟 嚇我唔倒既

屋企整永遠去唔到茶記水準

完全油鹽糖脂混合體，同慢性自殺冇分別

一丁加七蚊，仲要最後俾個大光麵扮丁

呢個唔係一丁啊